香港人 爭氣啦

十點鳩叫行動！！！！

Don't forget 31.Aug.19

推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去